突發！大量巴膠出沒注意

啲人又毒又腦痴feel，真係好恐怖

呢班OK 丫

平時馬路影果D開FLASH...

有個腦痴大叫唔該借借，真係on99

巨乳

做咩依排咁多巴膠出沒

射了

每星期賽馬日，佢地都會企係門口個巴士站影影影

毒撚好恐怖

有咩巴士咁特別？？

廢老大埔車禍有留影都唔奇

琴日將軍澳醫院出面都有成班巴膠係度影

佢地咩巴士都影架啦

又真係未見過佢地影新巴城巴

其實佢地神出鬼沒 佢地真喺咩巴士都影，記得有幾次行街，都喺平日黎，過馬路果時，見到有條友蹲係路邊影巴士 架架都影，痴左線，佢地鐘意幾時影就影，重點喺佢地個個都勁有錢買裝備

馬場果d咪城巴

有d

港島既巴士總站見過

毒撚無拖拍，點會無錢

好想一腳踩落去

佢哋會將全副身家都奉獻埋比巴士公司

痴線
摩呀

都唔明有咩好影
由開鑼到而家都仲有一大班人黎影